其實我 本來係一個好尊重老人家嘅人

細個幾歲就識讓座
嗰時都冇咩關愛座個d
有做義工 探老人院
上門同獨居老人傾計

後來大個開始關心下社會
了解到蛇齋餅糭嘅情況
一次又一次比班老野岀賣

再加上班廢中親戚
屌你老味滿口仁義道德
叫人尊重長輩，
乜撚野冇上一代嘅努力 就冇你地依代嘅幸福
你都on99
依家我哋想下一代有民主，你又黎阻鳩我地？

讓座？不了

尊重？ 不了
反老嘅時代嚟緊

Lm